破紀錄！早9日嚟排隊瞓街 為搶$1電競筆電

「2018腦場電腦節」會在8月22至28日，假深水埗腦場舉行，想不到者在8月13日，腦場一放出排隊龍頭位置，已經有人在該日的下午到來排隊。

就肥通現在收到的消息，暫時腦場電腦節的$1優惠產品名單還未落實，但排隊人士不約而同表示，會鎖定購買電競筆電，排頭位的劉生表示：「以腦場電腦節的慣例，都會有$1電競筆電或桌面電腦，雖然$1優惠物品名單未出，但我都相信一定會有的。」

排第二位的13歲李小朋友表示，他所鎖定購買的$1產品也是電競筆電：「如果到時電競筆電只有一部，或許我會買電競桌上電腦吧！」
今次排隊的頭兩位，分別在在9日前的中午，及8日前的早上來排隊，比較往年的最早排隊人龍紀錄，都只是7日前，可說是打破了多年來的紀錄。

番十日工都有幾千蚊買到電腦啦
排隊十日唔沖涼污糟辣撻

13歲細路係ssp排通宵
過幾晚南亞狗連後門都玩埋

行雷閃電

留名睇排10日暑假最後買唔到
死死地氣返去做暑期作業

有冇人行過睇下佢係咪仲排緊

而家乜撚野呀
我以為係班智障用中文講TVbuddy 添呀

請13歲犯法架wor...

屌你個細路把聲

人細鬼大

咩係筆電

如果到時只得1蚊
電競滑鼠
1蚊電競keyboard
就好笑

其實第二個去到點知邊個係排第一個個

排十日隊 不如副十日炒散 應該夠錢買？

幫南亞人做義工？

會唔會個腦場d人睇完呢單新聞本身由有變無，變左keybroad滑鼠

13歲就打機打上腦

個細路仔GE 屋企人點解會比佢咁排隊,, 仲話拎個帳篷比佢過夜

都未知有咩賣 點解咁傻出去排

到時得大量$1 垃圾

1蚊電就滑鼠墊

$1 既8gb usb手指！

睇過今年得4000蚊電腦

老豆老母：讀書唔見你咁有恆心！

電莖

讀書要用腦，返工要做自己唔鐘意既野
訓街可以日日打機同9hea

人地為想要既野付出都要被人話

排9日有2萬蚊電腦 轉手賣出去 13歲唔洗10日搵2皮

咁細個就掛住打機，一定無出色

13歲入到去知唔知個攤位係邊？
就算知入到去分分鐘都唔夠排第二個跑得快

夠南亞狗跑先算

其實嗰𡃁仔都算自食其力
13歲無得打工嘅底下，只有屋企人嘅零用錢，但又想唔靠屋企人買貴野，咪自己早D去排隊捱下苦囉
好過好多同齡人只係識求自己老豆老母，咩辛苦都唔洗付出
支持

最緊要安全

深水埗夜媽媽真係

同龍頭孖鋪

香港D電腦節全撚部都係搵笨柒

同街鋪差唔多價 係咁易拎幾件過氣電子垃圾賣1蚊宣傳

等睇比南亞狗打

得一名都話有部12000蚊既野 第二名得返部幾千蚊既垃圾 個細路有咩感受

靚仔反而講得通，對靚仔嚟講幾千蚊都係天文數字，但你過大人大姐為咗1皮嘢瞓十日街，俾我就一定唔會

睇頭幾隻字仲奇怪緊同靚唔靚仔有乜關係

細路打唔到工，仲要放暑假無野做，都算喇，
但係大人既話，去搵份工每日番屋企沖涼訓覺好過啦，訓街十日係咪玩法？

老童

00後

9日X24小時=大約200個鐘
當你電腦賣兩皮 計返都係100蚊個鐘
出面仲要咁熱 又要訓街 去個廁所都要擔心比人搶位
最重要係都唔知係咪真係有

冇電莖椅點打機

唔叫notebook、laptop, 叫筆電, 真係好撚大陸化

第二個果個細路把聲仲成熟過第一個

係乜野驅使你
係咪想佢答 係窮呀屌你個閪

好快會比南亞佬嚇走

筆你老母電

如果係大人就屌啫
個細佬冇錢肯咁樣排真係值得一讚

其實呢個$1係點賣的？排隊夠鐘開門衝入去鬥快定係門口已經預備好？

d產品係成個場之前開會夾定邊個負責賣$1？

如果係頂級既電競電腦就抵排 部部都2皮up wo

到時D南亞佬會排第一至廿名！個細佬乜鳩都冇

《侵害人身罪條例》雖沒有列明把子女獨留在家中屬違法，但不論是獨留在家中、在街上或商場，任何人忽略由他們所管養、看管或照顧的16歲或以下的兒童或少年人，而導致其受到不必要的苦楚或健康損害，均屬刑事罪行。

前一晚報警，個細佬係唔係要一齊返差館

上左報個頭位穩陣啦

屌佢老母蘋果，成撚日學埋大陸個啲格鳩硬嚟嘅簡稱，仆你個街喺香港由細住到大一直都係聽同講notebook，就算唔講英文都會叫手提電腦，即使唔講手提電腦都會叫手腦
聽撚見佢講乜撚野筆電真係成個人燥撚晒

而導致其受到不必要的苦楚或健康損害

child登仔最撚鍾意睇人仆街
但從來冇諗過支持個細佬 拉大隊去捕鳩班南亞狗
平時就日日屌南亞狗點衰點衰
而家就睇南亞狗搞自己本土香港人
成件事真係好撚嘔心核突

露宿風雨 懷疑係佢老豆強迫佢排
算唔算不必要的苦楚或健康損害?

ok 快D報警

你呢D on9仔真係好核突

記得條片之前有個留言自稱係佢朋友, 話個小朋友早幾日已經比佢老母叫返屋企

凌晨仲係街，不合常理

有無健康受損
我唔知，細佬自己唔知，就算警察都唔知
所以先報警，再送去醫院檢查

其實到開場個日 排頭位嘅人係咪都要自己跑去個攤位搶購啲1蚊貨? 定係排頭位就一定會俾佢買先? 唔係好清楚個規則

開始前一晚會無端端多左十幾個南亞仔排前面

如果係就慘 冇地圖分分鐘乜都買唔到

真係希望佢地兩個買到

後者

安已不，考慮下過多幾日要唔要搵報驚保護未成年人士，疏忽照顧呀

番10日工買10部都得啦

想要既野 要付出 有咩問題

老豆排第一老母排緊美食節

係咩驅使我黎排隊?
係狂呀 打你個機

筆電係柒 但係中文用手提電腦咪又係比班鍵盤戰士屌 何必咁認真

排9日 買3A筆芯電
你買埋我個份啦
不了

咁細路又抵嘅
通常要細路嘅job有得送玩具就送玩具，無就最低工資

notebook 最初正體中文係譯做 筆記型電腦 或 筆記本電腦
蟲簡化到乜鳩都得返兩個字

得罪講句 口語用筆記型電腦 仲柒過用手提電腦

佢啲屋企人點樣教仔

等睇頭位變左南亞狗

希望個靚仔攞到部至少1皮既notebook
抵人地成個月糧

上次林俊傑賣飛仲斬人

南亞人地頭鬥排隊未死過

想知通常呢d係咪要搵到個鋪位先買到
定係一入去有個獨立既攤位可以俾你買

呢D特價電腦會唔會係陳列品，清舊貨？

唔係Notebook ???

如果我個仔為左部1蚊電腦訓9日街既話，
我會一巴車撚死佢 忍受唔到自己個仔咁on9

人身安全先緊要，俾你23歲單拖都俾人圍

深水埗過咁多晚夜 ，抵你嬴返部電腦仔

人地跑得快過你咪玩完

最後一日俾班蝻搶撚晒頭十
屌你話晒響隔離街行過去有撚所謂

細佬把聲

1蚊個d ultra book黎
用內顯打機

咁你係咪會出錢買俾你個仔先

一諗起開門果下,班南亞狗夾走左佢就